岩岩冇野做, 係度睇四月是你的遺言

入面成日提個個蕭邦係乜水
係咪前傳角色, 定係主角老豆
全名係咪叫蕭邦生雪

蕭芳芳個老豆
係日本好出名

法國睇完魔法戰爭之後無一套頂到五分鐘

難為你仲可以睇到

蕭邦好似係吹蕭既城邦
主角好嚮往呢個音樂城邦

我寧願睇多次bigorder

識唔識蝗天擊殺

唔識

你岩, 但一年比盡得一兩套魔法戰爭水平, 咁我好難唔搵野睇 怪就怪日本仔唔生性

講真，呢套野比人吹大左

利申無睇